會員 喂工程部阿倫 請入一入黎

求下你寫埋個故佢啦
好好睇呀

財經臺精神領袖 - 屈機男的保安日記

支持，想睇

有無巴打一齊召噢阿倫寫埋佢

唔知做咩停左唔寫

屈機男：條撚 正常

係囉
寫埋佢啦
寫到屈機男第二次敗走比米蛇
成個故好完美咁完

有無人幫手叫阿倫入一入黎呀